818帶大型民建聯黨徽參加遊行

無腦藍絲
見到美國國旗就覺得美國勢力支持
見到英國國旗就覺得英國勢力支持
見到光復香港就覺得港獨

見到民建聯黨徽會點

不了

會覺得樓豬戅鳩

on9 到時比官媒話呢個係愛國遊行

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！